1992 tvb十大勁歌金曲頒獎典禮

正到

1997

12分鐘有阿佘

係? 頒獎?

係

好多熟人